建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

好多人都話想要一場和理非大遊行凝聚人氣

可以由民陣搞

講到明當日不要衝擊 純和理非

以吸引更多一家大細參加

而且要展示香港各階層 各界別 各年齡的大團結

比政府睇 仲有好多人支持我地

我諗

831係一個幾好的日子

我地五大訴求的最後一項 就係想要雙真普選

而中央的831決定

正正係否決了港人期望的真普選方案

由而家開始谷宣傳 到831 仲有幾個星期 又不會太遠

更重要的係

自從85之後 運動似乎進入了休整期

如果能夠認同831大遊行方案 先可以重新凝聚方向

各位手足，認同請推上去！

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

Push

推

又係一個以為「搞」就會有百萬人嘅人, 呢排做乜咁多天真無邪嘅人諗啲咁嘅嘢

31/8 or 1/9 la
暑假最後個兩日
D人都返哂嚟

要時間宣傳架嘛

85罷工都有35萬人
遊行100萬人目標唔過份

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

黑警一定唔批不反對
但睇見大埔，批唔批都冇乜大影響

好日子，非常值得紀念

支持

用宣傳罷工果陣的力度

谷遊行 仲要經過721之後連串事件

人數點都無可能少

屌你老味差成3倍人你同我講差唔多, 到底你有幾傻先講得出呢句

開學日黎多場大三罷

罷工有代價架

遊行純出來行

你唔好扮傻啦

曬下馬都要啦

民陣721唔係話搞？ 搞返次69 616我覺得唔錯

留名遲啲推

民陣721果日有搞 遊行完就元朗事件

831

民陣快搞

推到仆街

要！

推下先 support

同意

話畀政府聽香港人冇冷卻

開始聯絡民陣同準備文宣？

2019年8月31 ！
五大訴求 缺一不可

Push!

push

同意 推

黑警好大機會反對...

push 依家D人太分散
黎一次大遊行激勵士氣！

先在連登凝聚共識 大大力推上去 民陣應該就會睇到的

PUSHHHHHHH

推

831星期六會唔會少咗人?

Agger

其實都好，呢個日子都代表831方案

9月1號也可以 只係唔係直接831

721好多唔理政治嘅香港人都記到而家，831，91遊行分分鐘多過69，甚至616

今次時間：2019年8月31日，即2014年「人大831」後5年

今次目標：300萬人！

今次手段：走出同溫層，唔好打飛機，用文宣吸納中立同淺藍人士走出黎，良知面前冇人係中立

今次效果：百萬遊行就係一次大型文宣，抗衝政府每日輿論都分化

大家幫手推！五大訴求，缺一不可。
良知面前沒有中立，高牆面前再冇和理非、勇武之分。

不過應該都係要民陣發起先夠號召力

算啦, 依家遊行無可能會批不反對通知書
到時未夠鐘啲狗己經清緊場, 無可能有100萬人

推爆佢

呢啲嘢搵民陣會易少少
佢地至少熟手易拎到不反對書
好多人一見反對就唔敢出

比大家一個力量

唯有講到明和理非，希望嗰日勇武派都可以一齊做一日和理非

雖然知道一定冇直接成效，但百萬人和平大遊行對外國嚟講係一個好撚有效嘅文宣，有畫面，有正當性，仲有形象

同路人

一齊推，推到文宣出圖，推到民陣考慮

如果考慮到周日較多人 91都得 唔一定831

係 十分同意

推到比民陣見到

支持，要整場和理非大遊行話俾政府聽佢地自打咀巴

講到明和理非試下

而且民陣一向和理非

等睇830晚話"有共識取消"

係 所以必須民陣

要有死線

推呀 比民陣睇到

係 69 616 仲係我地最大合法性來源

831和理非大遊行 死線 9月1再升級

G持

同意就copy and paste 一齊幫樓主推上熱門
美國議會9月先復會
番黎就搞香港人權民主法案
831遊行唔係晒馬俾政府睇
係晒馬俾美國人睇俾子彈佢地出師有名制裁奶共官員

8月31號，星期六，前線為你擋子彈，美國為你傾法案，你會唔會為香港出一份力！

一齊推上去

91都得 係星期日

推呀

你有無睇新聞
不嬲遊行都係講明和理非

民陣幫拖please
今次打正旗號要真普選

前線為你擋子彈，美國為你傾法案，

你會唔會為香港出一份力！

呢句好

無乜可能可以和理非完場，除非你係機場行
唔係既，唔好話勇武咁唔咁得住唔衝，肯接受散場呢兩個字，警察可能都會搞到你散唔到

要三百萬

勸下勇武唔好做野一日嘛

85有前車之鑒

盡地一鋪

真

大型遊行要大型文宣
記住走出同溫層
同路人一定會出黎
大家試下向中立、淺藍入手

時間倒數：20日零8個小時

係美國議會9月做野時集氣，點解政府要分化？就係怕香港人太團結！

2019年8月31日見

勇少日 換到300萬人 我可以

我都覺得提議唔錯，但星期六可能真係無星期日咁多人

1/9 遊行，但名叫831 ？

正呀！

pish

重啓政改 五大訴求 缺一不可

831 18區大遊行

美國議會又係一佔好好的宣傳點

光復香港 時代革命

支持91搞，因為政府好有信心一開學就會降溫

91搞可以話畀政府知佢嘅預測係錯

。

同意

9月1日 831大遊行！

星期六遊行，市民有星期日休息一下

同埋831意義好大，5年前就係有「人大831」閹割左真普選，而我要雙普選係五大訴求之一

今次出師有名，希望喚醒更多香港市民加入遊行！

831 港九新三百萬人大遊行

推 支持

收爹啦屌你老母咁你想點撚樣呀

我同意

9月1日 831大遊行！

大家麻煩推到上太空

每個月一次過百萬嘅遊行，不失為過吖！而且，我哋要俾陷阱劣蛾睇 she is alone ！

good idea

good

831真係師出有名

唯一缺點係星期六

一解決方案是91搞 星期日

最緊要令佢知道我地「核彈都唔割」

認同 係呢個環境同風向下我地需要一場大遊行黎提醒大眾我地既五大訴求而且可以振奮一下士氣黎結束呢個8月

收皮啦失敗主義撚

推 再次凝聚和理非

我都覺得係時候搞返次
俾人知道香港人唔善忘
除非善忘

咁你有咩idea

認同

前線為你擋子彈
美國為你傾法案

8月31號，三百萬人晒馬！等美國議會名正言順拯救香港

犬儒學派？

前線為你擋子彈
美國為你傾法案

主題係：2020雙普選！

會去

Up

推翻人大831

你有不反對通知書先講

支持百萬行

民陣會去申請架啦

點解當初唔係 7-1 8-1 9-1 10-1 咁遊行

要聚焦多過616

我哋要真普選 永遠記住當年831人大落閘

民陣遊行都唔諗住批？
咁嚟個開學大遊行 宣揚政府逼害學生囉

一定要不停宣傳，大遊行當日唔會有任何衝擊，先可以碌到個人數去最大！一定要訂兩個日子，另一個日子係政府唔回應既遊行，分兩日！!

大埔@1622

需要情報!!!!

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

班狗會反對嘛

推。快快攪

推 集一集民氣再勇武

非主線，各位可以討論lol 歡迎大家屌我

不如搞大啲

8月31日遊行「邀請」各國係香港既領使「觀察」黑警點樣對待無辜市民同遊客，以保障在港外國居民安全。

推上去

我地需要一場過百萬遊行重申我地嘅訴求冇變過

推啊

推831
仲要星期六

屌你幾難得勇武先証明到係最佳方法，你一個唔該又自己走返去和理非

同意

但遊行通常無咩黑警？

popo會出反對通知書阻止

相輔相成

罷工都和理非啦

推呀屌你老母！

民陣之前有講過831有活動 話針對返人大831框架

勿分化

推 有得諗

我覺得831太遲

搵1/100勇武出黎
不定時周圍玩好過啦

講文宣，二百萬人仲唔夠咩

真係 開學前最後一擊 建議無限期罷課直至五大訴求得到滿足

前線為你擋子彈
美國為你傾法案

香港人，上街啦！

期間小遊行都得架嘛

遊行。—死線 ——-行動

推推推

是的 一定要設定回應死線

push!

推左先

我一定叫埋親戚朋友女朋友男朋友仔女孫女一齊黎

政府依家冷處理
班狗好似轉緊策略想洗太平地
我地要谷返曬啲民怨民意，劍指政府
即使9月開學會冷卻，我地要撐到落美國出手 同時加強國際文宣

如果可以推到班領使微服出巡，唔小心黑警以為佢地係遊客一棍打鳩佢地....

第二日上晒全球報紙香港人權民主法案變到有美國版、英國版、歐盟版了

但依個想法只係副線，焦點請放係831大遊行，一齊集人氣keep住香港人團火，等9月美國議會討論香港議題時香港唔好收晒皮

818/825大遊行 831做死線會唔會好d
星期日遊行先夠多人

推到民陣回應

同埋

推呀推呀

認同，開學之前黎多一round!!!!!

唔係人數夠唔夠嘅問題

而係要畀人知道，我地延續到呢二百萬民意到9月

黑警係唔會再出不反對通知書俾遊行的了

最傳統個隻
返璞歸真

如果周日遊行 可以9月1日

必須大搞宣傳 要D時間

推到2M

係！

撐，等大家知道8月尾都有行動
唔駛on99日日都唔知等緊咩, 之後可以做咩

係 運動必須要有方向

85後好似散散地

support!
和理非要站出來！

只要拎到不反對通知書就會聚到人
係時候拎返69 616嘅初心同行動力出嚟

好認同

831831831

推!!!!

讚成搞場純和理非遊行

失敗主義者你咁樣同d無勇武無用既人一撚樣

香港人一定要團結，晒馬，聚晒民氣先。咁先抗衡林鄭既分化計。

趁有民氣，係9月1號直至10月1號阿爺最想維穩既支那國慶，就兄弟爬山 各自努力。

絕對支持

咁唔「搞」點會有
唔係「搞」出嚟唔通「鑿」出嚟先有

你唔好講到勇武得勇冇謀先得
過百萬遊行我地都知會行到差不多凌晨
和理非同勇武只係行動，並非派別
我地依家要聚焦民意 對準政權同五大訴求，就淨係得和理非過百萬遊行可以做到

對準問題根源
搵返最初嘅理智！！
警察有問題 係因為政權政府有問題！
要贏唔可以下下勇武
正正因為唔輸得 要話比人知我地唔係暴徒
我地知自己做緊咩
再一次話比人知
呢場運動唔係得年青人
係一百萬唔同年齡唔同角色嘅香港人！

831 大遊行
光復香港 時代革命

民陣之前已經自己講過有機會831發起遊行
好似係7月個次遊行前後講嘅

推 和理非要全面出場

pish!

好同意

有道德！

pushhhh

推到民陣出嚟

唔批一定會少佐批人出來，只係希望少佐果批都夠100萬而已因為要知我哋全盛時期係200萬

大家唔駛再分和理非同勇武

中共就係成日分化我地，一方面叫我地和平集會，一方面譴責暴力。

和理非同勇武都係熱愛香港既市民，如果能夠好似太極咁二合為一，中共就分化失敗！

我要遊行！

如果唔批 咪可以少D人數壓力

批左 就真係哂冷啦

遊行必備！一人一個掩護神袋！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

1/9 跑馬

集氣

五大訴求呀！！

星期六遊行會唔會影響人數

星期六唔代表少人
大把人收工會嚟
我地都要call齊人馬出嚟行

文宣倒數：20日零8個鐘

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

D人收工會去

而且次日星期日

咩嘢都唔撚好搞囉，好冇？

831!

我支持831大遊行🤚🏼

推
不割蓆不分化

佢係得個窿架咋

好日喎，

哈哈哈，仲要係臭𠾐

推 絕對支持

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

頂住呀香港人
五年前大家失望過 放棄過
但今日見識到
香港係仲有得救
香港人仲未放棄
香港人係信得過㗎！！

p

仲比政府睇黎把撚咩

我地不會放棄！

推！

佢連民陣遊行都反對嘅話真係同全世界講和理非都ban
況且依家及早有共識就可以申請，比較多方法應對

推爆佢啦
民陣係時候做下嘢

正是如此！

除左71同101之外其他日子有咩意義

如果月尾搞都未必有百萬，搞得太密啦

民陣都反對

更加可以話

林鄭你譴責暴力

但最和理非遊行都唔批

Blablabla

或者邀請各國領事係其他位置睇遊行 睇香港人嘅堅毅同信心

如果落實就要開始大型文宣
記住走出同溫層先可以抗衡政府既分化輿論戰

8月31號300萬大遊行！

支持
見到林奠啲仆街回應就燒返起把火
警黑就唔撚查，理由就鳩up兩句
乜柒野仲做緊唔好查，我屌啦廢閪
掉轉頭就怪我地搞差經濟
想用香港人鬪香港人
好撚柒有腦
屌你老母自己唔做野，有鑊就御
英國外相都打電話黎教佢做咩叫是咩叫非
開記者會有閪用，你講啲野說服到人先得架
人地唔識用腦諗架咩

是的 我甚至可以針對政府分化策略

針對不同港人年齡 階層 界別去組織和宣傳

罷工係第一次嘅升級行動
各派都覺得可以一試

升完級冇用你竟然降返級？
和理非都唔同你行啦

推到依個post有1萬人like！
推到民陣回應幫手搞！

Push!!!

我要真普選！

從來冇人證明過「和理非」或「勇武」係最佳方法
呢場運動係證明左和理非+勇武先係最佳方法
況且運動去到樽頸位，我地需要重新用返最初嘅方法同初心嚟審視整個運動

呢排成班友以為搞就會有百萬人, 我叫佢地唔好發夢咋
搞大遊行唔係問題, 但除左傻仔, 邊有人會吹雞目標係「要百萬人出黎, 顯示仲有好多人支持我地」, 屌你老味點睇都係唔夠百萬人機會大過百萬人
你驚姐下嘛? 驚無人支持, 唔係個目標唔洗吹咁大
咁到時唔夠百萬人係咪民意就逆轉啊?
成班人一味鳩噏, 根本無考慮實務問題, 搞大遊行咪搞大遊行, 吹乜鬼要百萬人上街show團結
到底你地知唔知香港有幾多次百萬人遊行, 而呢啲百萬人遊行當時個context係咩?
香港無一次百萬人遊行係吹雞叫百萬人吹出黎, 而係自然而成
我都唔知話你地蠢好定天真好定咩好

勇武一定有好多智勇雙全, 但總有一兩個得勇冇謀, 而佢會影響埋其他人, 正如之前旺角嗰次無散到畀人圍拉咗好多個,
而且見到班勇武成功撤, 班狗出嚟搞搞震破壞撤退行動既機會好高

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

9月美國議會復會，我要攬炒

總之就係大遊行啦

唔錯 推下先

推 好重要

人生置頂！

有冇辦法跨地區 跨學校 跨界別連署支持民陣831遊行？
如果宗教界 教育界 金融界 社福界等全部支持睇佢可以用咩嚟呦

認真
和理非遊行一D作用都冇
上次都200萬人啦屌

針對林鄭的分化策略 展現港人大團結！

支持 係我就拎定假join

我都同意831唔錯，有意義得黎又係禮拜六

再推

遊行--》死線--》升級

8月31號遊行好重要，咁樣之後升級行動先有說服力。

未試過你又知唔得？

講明五大訴求 缺一不可
唔好俾柒婆騎劫我地搞港獨 遍離我地本身既訴求

因有200萬人授權 先有下面一系列的升級行動

而家勇武散散地 又比林鄭玩分化

必須再一次出來展現團結

支持搞一次無衝擊百萬人大遊行
推

民陣做野

要SET 死線, 一定要超多人參加
如果唔係後續9月2 罷課又好點樣都好

可唔可以搞9月1

31/8星期六雖則日子係有意思，但實際上星期日可以參加人數應該係比較多，所以建議星期日搞。
同埋我覺得25/8搞可能好啲，日子唔會太遠，keep返個士氣。

係BO, 原來9月1係星期日

返工的話都可以收工去？

第二日星期日

不反對9月1日

各有各做 柒婆以為搞呢搞路可以分化到我地 我地用一場和理非遊行話俾佢知唗9氣 我地堅持五大訴求

一樣諗法
既然其他方法政府都冷回應 係度講我地係暴力
咁就用最和理非嘅方法打撚佢把閪口

我唔覺得大遊行係降級

唔同級數既手段輪流交替都係一種玩法

咁如果825 大遊行--》死線--》市民自發決定升級呢？

係 必須展現大團結

呢個好似唔錯
如果真係再莫視, 就有時間搞文宣同埋睇下D 學生會唔會9月罷課
同埋會唔會有人搞第2次罷工

因為我地條equation 和理非 死線 勇武 好似破左咁

正是如此

推到民陣睇到

831係好日子，人大831五週年，又係星期六

同民陣商量下

同意

我地要重新掌握節奏

係必須

大家集思廣益，發表下意見

香港人抗爭十件事

831和理非
91死線
92 中聯辦？

一定去

今次遊行要升級，唔止係要keep返個人數，更要擴大影響力

遊行 -》 死線 -〉勇武

重新掌握主動權！

重新展現大團結！

麻煩大家幫幫手，去 weibo 或 yahoo搜尋#福獨 推佢上關鍵字！

最後一齊入機場

遊行 -》 死線 -〉勇武

重新掌握主動權！

重新展現大團結！

抗擊林鄭分化策略！

然後9月2全港罷課

反正都係星期六搞，大家會唔會建議玩過夜？

即係一開始就講明玩到星期日，咁星期六夜晚收工啲人都可以join

支持吖喂

佢唔批我地可以試下施壓
跨界別聯署信支持遊行並譴責警方打壓示威自由
睇返之前啲中小學 大專學界 社會各界聯署信其實好成功
重申遊行嘅安全係由警方負責，警方唔應該/唔可以以安全為由拒絕和理非表達意見嘅自由

又有一個百萬人大遊行係好事黎，比前行者知道民意未散

大遊行通常都行到好夜 收工可以join

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

oush

五大訴求 缺一不可

支持推爆佢

行動行動

過百萬都係我地自己係度講鳩叫嘅啫
出到去嘅文宣咪就係民陣遊行 你願唔願意為香港行落去

Agree

推 831 示威

3推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

講明玩過夜嘅好處係，唔驚尾班車走唔到

但係一定要大家有共識，幾萬人過夜先唔驚圍捕

其實最好梗係推第二次罷工，但好睇民心。
我建議遊行同2nd罷可以一齊文宣，時間隔一個星期，兩管齊下。一黎試水溫，二黎畀市民有心理準備。
我哋唔可以畀手足白白犧牲

不如改
前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

一定要搞！Call齊馬去！

唔搞就會係零

罷工可以係遊行後不回應的升級行動！

民陣吹雞

831 係好日子
有象徵意義

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

同我推爆佢

基本盤

支持！

推到民陣見到

同意 831有意思

同意係絕對既和理非 係用黎聚人氣

推 一定到

一定要搞！
就831大遊行！
9月1死線！
否則全方位冇底線升級！

推呀！！！

幫推！

好提議

推
831和理非大遊行
推動百萬人遊行

我地要聚焦返五大訴求度劍指政府
一嚟比政府睇香港人嘅訴求一直都係咁堅定
二嚟比國際睇政府嘅不作為漠視民意搞出嚟嘅風暴一直都冇停止/放慢過
運動去到樽頸位要返璞歸真，重新審視運動嘅方向
同埋我地嘅方程式唔係 和理非 死線 勇武咩？

831太近開學
可能會好多家長唔出
早啲得唔得呀

(求關注)支持大陸人組隊來港 !

五大訴求
不撤不散

遊行 死線 升級（罷工+勇武）

推 五大訴求 缺一不可

Ok Support

推
純和理非
晒冷！

唔好吹要300萬
我地遊行人數唔係吹出嚟㗎

遊行-》死線-〉升級（罷工+勇武）

要，一定要再聚
話俾777知

希望會批

仲可以接住九月罷課

遊行-》死線-〉升級（罷課+罷工+勇武）

831遊行-》91死線-〉升級（罷課+罷工+勇武）

笑死

手足下次post GIF仲震撼lol

支持831

唔好話冇用
淨係和理非或者勇武對於呢場運動都係負面後果
唯有和理非同勇武結合相輔相成 負負得正先出到效果

咁唔搞又點知無？

一定要搞！
可以比個目標大家
嚟緊20日要回帶69之後嘅事，91大清算

認同！！！
嚟多次！

PuSH

Pushhhhhh

攪

到

推到民陣見到

起碼聚返人氣頂到10月先呀

可以一戰

831遊行-》91死線-〉升級（92罷課+93罷工+94勇武）

邊有搞遊行目標人數會有百萬人, 然後個主旨係show團結, 咁無百萬人係咪唔團結啊? 呢啲唔係失敗主義, 而係好實務嘅考慮
即係你心咁諗都唔可以講出口話係目標, 你唔係咁都唔明下嘛?
成班堅離地鳩吹撚話我失敗主義, 真係笑死我

616得三日宣傳，都冇人估到有2m+1人
同埋如果真係少人，只可以話香港人唔抵幫

兩日都得
驚冷卻個可以825搞
咁831可以係另一場運動
重獲 和理非 死線 升級勇武 呢個方程式

831 大遊行

照你講法 咁呢排地區遊行都唔洗搞架啦

Good

衰啲講句我怕冇一百萬 黎多次一百萬真係幾難
到時俾人嘅感覺就係少人左

咁撚多人鳩叫就有人上腦, 有人上腦就會有人當真, 有人當真就會有相應文宣, 而無百萬人機會遠遠大於有百萬人, 到時無百萬人就仆得街

到，推

推 民陣和理非
要比人見到過左咁多事後
和理非冇人割蓆

最終目標當然係五大訴求啦

更何況831同雙真普選有直接關係

你唔好選擇性閱讀啦

民陣夠唔夠膽反對通知都照搞但係唔係民陣又冇咁大號照

721都仲有40幾萬

應該點都超過50萬既

仆街 上網搵錯圖

自屌5000次

係我冇睇清楚就post出黎

Admin請Del圖，Sorry，撒回

推呀呀呀呀呀

Pish

會唔會9月搞 等7婆唔好以為開左學就冇哂人

你睇清楚我講乜啦, 搞大遊行係大搞遊行, 我絕對支持
搞百萬人大遊行show好多人支持呢個宣傳係天真過天真嬌, 到時無百萬人唔仆街先奇
你內部目標係百萬人唔係問題, 但口講起碼都吹細一倍啦

光復香港，時代革命

推
係打輿論戰好重要嘅子彈
等柒婆冇得話嗰啲只係「暴徒嘅訴求」，唔駛理

831大遊行！

呢度內部自己吹姐

正式文宣當然唔會咁宣傳啦⋯⋯⋯

831遊行-》91死線-〉升級（92起罷課+罷工+勇武）

831遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+罷工+勇武）

831啦
無忘淫大831

希望今次谷到多過200萬

831大遊行
追討返我地當日失去嘅自由

你自己睇下你呢個post啦, 成班人畀你吹兩吹以為可以咁玩, 上腦o架啦
你再自己搜尋下, 呢排成班人都係鳩吹百萬人上街show民意, 你唔係第一個, 亦應該唔係最後一個, 咁都唔上腦先奇

定死線, 之後升級

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

大家加油，試下啦

831遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+罷工+勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

如果繼續有200萬，可以係對世界一個好好嘅民意證明

好日子

爭呢一個

推，終極和理非活動

831 101 呢兩個日子都要大遊行

「國慶」當然梗要賀一賀佢啦

和理非活動可以抖下氣

616嗰陣係因為69林鄭繼續二讀 612狗狗濫權 同埋死諫
香港人善忘，有大遊行文宣力度要加強，call返佢哋出嚟行

必去

十卜

我地手上拎住大量核彈可以谷返民意大遊行出嚟

和理非大集合

不過犬方係咪都會反對架啦

啱呀。

要頂到9 月9 美國國會復會呀。

831遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+罷工+勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會

真，和理非上場
勇武手足可以休息下回下血

支持民陣大反831方案。

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

行動推推推

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

又黎？
200萬人都wfc你喎

出反對通知書民陣唔出得嚟，繼續號召會有法律責任
但如果我地社會各界聯署施壓有機會出不反對通知書

要睇多次二百萬人

#我會去維園

我去！

假設又唔批不反對咁點百萬？

各界聯署施壓

堆

反對我地咪社會各界施壓（例如n多聯署？）
比返個波佢哋
叫人和理非表達訴求但係ban遊行係咩玩法

不贊成，200萬人上街有理過咩

全力支持

星期六會係好日子，好時機

唔係for政府 係俾自己友

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

唔好話又嚟，試下講 為民主同自由行落去

支持
推

全力push

呢個只係我當下諗到嘅方法...
往返璞歸真嘅方向諗淨係諗到聯署施壓可以幫手

如果而家開始出文宣
叫話最低投入嗰班要留力
831 哂冷
我預計 75 萬一定唔少得
如果林奠又曲線助攻有可能谷到上 100 萬

唔好話又冇用佢唔理，試下講 為你嘅民主同自由行落去

八三一五週年
我要真普選

同意831搞大遊行

認同應該要有多一場大型遊行

我地拎返曬啲核彈出嚟谷 文宣整下煽情YouTube片出嚟spread
文宣嘅力度要好高 同埋方向要捉準劍指政府

唔係 "可以由民陣搞"
係只有民陣先有咁既號召力

推到民陣睇到

98

如果和理非遊行都唔批 不如問翻政府有咩方法係合理合法咁表達訴求

推 無需多講
光復香港 時代革命

呢個建議好！

想問下
百幾萬出黎 政府又唔會理你地
如果得返十幾萬人 政府又有藉口話冇人支持

到底搞嘅好處係咩

呢個好，力推！

之前有巴打有個投票form比大家投日子 求link

我覺得我地有時諗野要似返個政府，聯署又點？

之前商界都話要成立獨立調查委員會啦，最後呢？

我自己覺得咋下，我地唔夠奸唔夠無瀨

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

有冇人答

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+罷工+勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會

出師要有名 之前因爲反送中 追究警察濫用暴力行為
今次呢？
五大訴求 缺一不可！

831 正正直接針對五大訴求

五大訴求最後一項係雙真普選

300萬人

撤回831

會唔會831 再推三罷 再次組織百萬人大遊行

前線表示支持

搞支持 但係要用黎set deadline

同意
再一次宣示民意

幫推

啲人仲要放完暑假 係屋企stand by 都冇野做
更多人得閒出黎

但係呢段期間勇武同和理非要建立返啲信任
如果唔係有唔少和理非會唔敢出嚟遊行

上

正喎，林鄭踩到上心口，譴責暴力，和理非係時候表態「不割蓆」

推！！！

8.31行 絕對支持

推上去
永遠唔忘記831

好！

Support

贊成

和理非表示 一定出

我覺得可以一試，順便勇武抖一下

831係好日子，又咁啱係星期六

除咗口罩用普通
Full gear 上場

有gear 巴絲係帽到寫 我驚遊行都比人爆頭

係架 人始終難逃一死 咁一出世係咪要死左去？

和理非

推 一齊創造歷史

唔喺香港不過push

而家支持嘅人一定多過616, 應該好多街坊加入，召集所有食過催淚彈嘅街坊

Pushhhhhhh

Good idea. Biggest push this post to all of you know

建議起點青衣 終點機場

support 幫推

支持民陣攪大遊行，冇夜場冇衝擊。

三罷要預早宣傳， 要等工會&市民有時間配合，
但要注意衝擊同不合作運動係咪應該再分開第二日攪。因為8月5，無論傳媒同政府都集中哂衝擊而令三罷效果淡化。

同意 一樣一樣來

繼續推

你要叫到啲人唔好留守唔好set鐵馬真係好難

推到有

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會

g持

推
臨開學前要全民總動員出嚟多次

推
都要比其他界別望返我地而家最update既5大訴求係咩
今次一定要好多人一齊嗌真普選

如果淨係得返遍地開花 慢慢就真係會俾人邊緣化做滋事份子
connect返去最大群眾 大定先可以繼續有信心頂落去

對和理非嚟講 勇武派/ 年青人繼續搵埋佢哋
係一種empowerment: 和理非唔係冇用
如果唔搞返場大型遊行 和理非都退埋場嘅話 到時真係唔知邊個切割邊個

係

推 搞個和理非大遊行集氣
對準政權

推到民間記者會幫手聲援

乜撚野比喻
依家運動一早轉左多區遊擊, 再搞百萬遊行係無可能

Be water

9月1會唔會仲好？星期日遊完返歸，留返星期六做勇武抗爭

831五週年意義重大，今日所有事都源於831

值得一推

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

推一推

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

星期六 👍🏻👍🏻

手殘負皮左

期待中

星期六 支持

推 認同要搞翻場大遊行

831 和理非大遊行

極權政府嘅邪惡走狗
請你教下我地呢啲天真無邪嘅抗爭者點做

之後點搞我都會行

支持
百萬和理非遊行，777雖然彩你都傻，但和理非既支持對勇武好重要，亦都話畀7婆知大家唔會割蓆
同埋遊行果日就唔好勇武，因為需要盡可能多既人行出嚟，有衝擊既話，有啲和理非想出可能會唔敢出，同埋第日焦點又會變左衝擊

民陣！

支持再一次百萬遊行加設立死線

支持
等和理非出黎助下威

g chi

我都想要一場真和理非遊行

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴動，只有暴政
送中惡法，不撤不散

【拋磚】一齊嗌五大訴求口號？

831 係國恥日，中共撕破臉皮同你講你哋俾我呃咗咁多年雙普選、港人治港高度自治係假。只有中共全面管治權。

舉腳支持

支持！！！！！！！！！！！！！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

要求民陣幫拖大搞831遊行
推推

推!一定撐

不撤不散

屌你啦，唔搞一定無囉

一定要

支持，我地目標係超過二百萬人上街，話比政府聽漠視民意的後果！

Btw 個人覺得都係行返舊路線好d ,唔好18區分散曬
維園去遮打花園

夜晚有無下場就交比前線決定

有機 push

同意 傳統路線

距離上次百萬級都都兩個月
(721都未上到100萬)
個人覺得ok

Pushhhh

Gchi

其實呢個建議幾好，剛好9-1 係星期日，10-1 又會係假期，開始recall 一百萬/二百萬嘅全部人再走番出黎，俾大家有一個意識去習慣，每個月第一日假期要行出黎，星期日又好，公眾假期又好。

最好係和理非行完就散，要有起碼一兩次係咁，等佢哋無藉口唔出不反對通知書。讓整個社會𥚃面游走喺中間嘅人回溫。希望大家唔好忘記8/5罷工前，香港媽媽，銀髮，金融人，公務員嘅集會，好多和理非同家中淺藍人士都好受呢一套。

例如太空館嘅laser pointer party 又係一個好有創意嘅聚會，又輕鬆，對家又唔敢輕舉妄動兼吹漲 （半島酒店對面）又係大把遊客去嘅地方。

777宜家漠視民意，大家都習慣咗，佢轉移視線再走番出黎，我地都要改變一下策略，點樣keep warm 所有人保持耐性，耐心。

好欣賞香港人嘅「be water 」，無論大家係和理非或勇武又或者背後嘅鍵盤戰士，大家都勿忘初衷。謹在此提出小小嘅意見🙏🏻

香港人．加油💪🏻

講得好好 香港人 加油💪

香港人 assemble

推爆

推
支持
一定出黎

幾多號都好，都支持

再黎過 話俾政府聽香港人幾多人反對佢

會唔會太遲

Push. Thank you.
希望多一d人睇到

「搞場百萬人遊行, 展示仲有好多人支持」, 呢個主旨, 除左天真可以係乜? 唔夠百萬人咁點啊? 民意逆轉喇?
呢期成日都有呢種天真可愛嘅post, 開親post嘅都唔諗百萬人遊行係極稀奇嘅事, 理智嘅人係唔會用呢個做目標, 係你都唔好公開講
更搞笑係以為呢百萬人係呢邊文宣催出黎, 以為努力做文宣, 再努力啲就可以召喚到, 而唔係某啲當時極近期, 極核突, 極逼切嘅嘢催出黎
更荒謬係呢種思路, 彷彿暗示616之後, 咁多遊行, 無一次夠百萬人, 係因為唔夠努力先催唔到, 而你同我都知呢種推理結果係無稽, 呢期啲文宣絕對係一百分
但呢個係樓主, 以及其他同期開百萬遊行post嘅天真嬌思路嘅推理結果

佢批不反對再講

831，推

大老

721之後你知唔知發生左幾多野

你覺得唔需要另一場大遊行？

真係令人好懷疑你的居心

大大力推！！！

是否需要時間準備罷工罷課？

就咁話！！！

推到民陣搞

支持，我覺得其實一個月要至少一次大型和理非遊行。

最明顯理由當然係比政府知市民冇忘記我哋嘅訴求，但係同時我覺得亦係一個好機會帶自己屋企D藍絲出嚟真正同示威者交流一下， 等佢哋親身感受一下同tvb見到個畫面嘅分別。

我咪講左, 大遊行我絕對支持
但呢種「搞百萬人遊行展示民意」嘅堅離地post, 我見一個屌一個
你仲推呢個post先好笑, 彷彿唔驚係成班真心膠搞百萬人遊行文宣
到時同賭大細一樣, 有百萬人就自然好, 無百萬人, 對手就可以直頭用你呢啲文宣鳩噏, 打返你轉頭
我都係嗰句, 用百萬人遊行做主打嘅, 係天真過天真嬌, 而且不負責任, 係你都唔好吹咁大

正式文宣唔洗講百萬啦

而家只係內部9吹姐 鼓舞下士氣

否則鬼有人留意咩

開始有啲悶 真心講句
就好似今日咁 話大埔 又分啲去機場
跟住唔夠人 又四散
真係同小強無分別

"講到明當日不要衝擊 純和理非"
依樣真係要文宣幫幫手
兩次大遊行都咁多人 原因在於好多一家大細都出埋黎
再次和平遊行都唔回應 咁下次衝擊原全有理由做

絶對支持 和理非/淺黃重新上場！

你自己search下連登啦, 睇下有幾多條真心膠係度想「搞」百萬人遊行?
或者自己睇下你呢個post, 睇下你哄左幾多條真心膠上腦?
呢啲post唔係鼓舞士氣, 而係不負責任, 你唔搞唔緊要, 有人信你, 照住去籌備就仆得街

另外, 鳩吹你老味啦, 畀我係政府, 如果真係有人搞831大遊行, 一定叫班紅媒拎返呢堆連登幾千正皮嘅傻鳩百萬人遊行post, 幫手大肆宣傳目標係百萬人再上街展示民意
然後政府做烏龜, 乜都唔做唔應, 因為佢地唔幫手吹雞, 無百萬人機會極高, 搏到得幾十萬人遊行, 91就可以全力開spin
明明幾十萬人係好多, 都可以因為鳩噏到民意逆轉

支持。但黑警反對出唔出？

叫文宣留意一下

831好！

見識過69、616，過百萬遊行對整體士氣好有幫助
不過真係頂唔順民陣報細數，訓醒未呀睇下對家玩緊咩
上次71唔知佢地有咩政治盤算明知眼見好多人都係要夾硬報細數

作為冷氣房分析，單靠5大訴求谷遊行起碼要做成個月文宣，
應該需要觸媒助燃。睇到土共吹風全力出動黑勢力，呢班藍衫鄉下文盲生番好大機會搞出禍，藍衫白衫黑社會警黑勾結將會係第二次白色恐怖，搞到政府嚴重管治危機，應該要好好利用

點解當初唔係 7-1 8-1 9-1 10-1 咁遊行
(此建議係由之前一位手足提出，所以要禮貌地quote 返出處）

其實呢個建議幾好，剛好9-1 係星期日，10-1 又會係假期，開始recall 一百萬/二百萬嘅全部人再走番出黎，俾大家有一個意識去習慣，每個月第一日假期要行出黎，星期日又好，公眾假期又好。

最好係和理非行完就散，要有起碼一兩次係咁，等佢哋無藉口唔出不反對通知書。讓整個社會𥚃面游走喺中間嘅人回溫。希望大家唔好忘記8/5罷工前，香港媽媽，銀髮，金融人，公務員嘅集會，好多和理非同家中淺藍人士都好受呢一套。

例如太空館嘅laser pointer party 又係一個好有創意嘅聚會，又輕鬆，對家又唔敢輕舉妄動兼吹漲 （半島酒店對面）又係大把遊客去嘅地方。

777宜家漠視民意，大家都習慣咗，佢轉移視線再走番出黎，我地都要改變一下策略，點樣keep warm 所有人保持耐性，耐心。

好欣賞香港人嘅「be water 」，無論大家係和理非或勇武又或者背後嘅鍵盤戰士，大家都勿忘初衷。謹在此提出小小嘅意見🙏🏻 再次感謝樓主提出和理非百萬行嘅建議，因為我相信有好多人等左好耐，希望大家集氣，推上去

我相信有人搞，就會有人行出黎，其實幾次集會𥚃面多在銀髮同中年人出黎，唔好睇少呢一邊嘅能量，和理非𥚃面5-60歲嘅佢哋d network 可能俾我地仲濶，我地可以都要使用佢地嘅力量，

香港人．加油💪🏻
i love you all

如果反對 咁就一定少D人架啦 反而唔洗有人數壓力

大大大大力推

其實我真心覺得要搞次純和理非遊行。
等班黑警再無借口反對。

講得好好

push 和理非最想都係遊行

下次和理非大遊行set死線
話之後政府再唔妥協
就不定時各隧道,地鐵站比市民享有免費通過權利
可唔可行

如果仲繼續塞路既話唔好話一百萬，五十萬都難

係

早些少準備 大吹和風 先可以施壓

如果和理非遊行都唔比 咁政府仲想點？

十分支持

2k幾個正皮, 成班人上晒腦, 你先講呢啲嘢有柒用, 有10個真心膠照你呢個方向搞文宣就仆得街
開親呢啲post一係傻一係鬼, 特點係唔諗清楚呢啲行動會有咩可能後果, 同成事機會, 凡事只諗成功嘅效果, 天真過天真嬌
不過傻嘅機會高好多, 最少我希望係咁

冇不反對通知書點算

成事先再講啦

你而家緊張有咩用

咁醒不如你建議下有咩好搞好過

不過我講再多都係晒鳩氣, 無幾個連登仔會爬幾廿頁, 見到多正皮就會睇樓主個post, 然後一齊打飛機, 唔理現實問題
我講完一大輪, 樓主呢條傻鳩仲推緊呢個post, 用返樓主個句, 我好懷疑你有咩居心

所有活動幫到手就支持

831 推到民陣幫手搞

831搞仲可以宣揚香港重光74年

Exactly. 其實有好多和理非連登都無上。亦有好多，係勁多怕事嘅香港人，當中係可以敏感到唔敢like and share ，有d人要返大陸做野，有d人怕老闆，同事見到，但我理解，亦唔想失去佢地。

和理非百萬行係一個好好嘅出口，讓呢一班覺得「搵食」係好重要嘅人再次無心理負擔地行出黎。

我仍然好多謝勇武嘅手足，佢哋做嘅事我呢世都未必咁，作為一個廢中，希望大家今次可以持久和平地堅持雙普選。我地要塞住777把口，塞到佢老公同d仔都割蓆，終有一日佢眾叛親離⋯⋯

你真係好不負責任
我唔似你咁天真, 諗到呢啲角度可以有幾大鑊, 唔緊張就有鬼, 特別係見到你呢條傻鳩係咁推, 驚死唔夠多人見到咁

至於有咩好搞, 咪同你講左, 搞大遊行咪搞大遊行, 搞百萬人遊行一係傻一係鬼

你繼續講

我繼續推

各自努力💪

其實我覺得有兩條路。
班狗同意梗係出。
班狗反對一樣照出，但係我地唔作任何衝擊，今次真係傾好一見佢地想郁快d走，第二日瘋狂文宣話d狗無理使用武力。
其實最好就有人記錄.....但驚反而expose左d手足。

831...push

希望大家勿忘初心，唔駛諗得太複雜，做在先，行在先，咁就多一條出路。

呢個一定要搞 d 人成日以為民氣散晒
我地要出嚟話比支共聽 我地始終如一
由69到831

邏輯唔通又用八字真言去兜, 以為兄弟爬山, 各自努力大晒, 可以做乜都得
唔諗自己啲舉動對場運動有咩後果, 果然不負責任, 或者直頭係鬼, 專呃其他兒登仔做

今時今日唔會批遊行喇
不過照搞我會去

同撚意!!!

預左佢地一定反對，但照出。
建議用舊有路線，等大家唔駛問，都知道邊度集合同終點去邊。

唔衝撃比較好，俾手足有一日可以休息又好，讓年輕父母再帶到小朋友出黎，二百萬嗰次係好多30-40歲左右嘅青年夫婦帶著小朋友出黎。

Sorry 廢中寫字真係好慢，多謝忍耐。我係P仔，一向只係睇，唔係好敢答咀，今日係第一敢寫長少少嘅嘢，大家討論一下🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

講得好岩 原路線大家最熟悉 同意

支持支持 一定會黎

其實依家就係鬥犯錯。
民間記者會做得好好。有人話係大台，我唔太同意。只係有個 platform 大家去expose政府d仆街野。
其實只要我地和平，d狗又忍唔住用武力。再配合機場狂做文宣。足夠大大力星巴共產黨

係 我都好支持民間記者會

如果係咁樣 我支持

唔搞又點樣有啊 dllm失敗主義者 除咗識屌冇用仲識講啲咩

民陣搞
如果唔批 班狗仆硬街

當真係反對果陣我地照出
百幾二百萬人佢夠出手咩

呢個要推

當初邊個估到69百萬行，616二百萬人？
全部都係搞完等人參與嫁咋！

師兄心水清

必行

非常同意你講嘅 「其實依家就係鬥犯錯。」

就係希望大家儘可能唔好俾機會對家「抽稱」我地。大家見777再出黎已經分散大家視線，建制盲跟。借助和理非百萬行力量，將社會大眾焦點去返五大訴求，落實雙普選。

只要夠和平，無人有藉口去指責我地。

今日大埔所以鋪頭閂哂，我自己好驚訝d人點解驚到咁，街市好似死咗咁。我覺得點解搞到行出黎嘅人好似會襲擊佢地咁，錯哂。

777標籤示威者係暴徒，長輩信哂，淺藍信哂
所以和理非更加要幫手扭轉呢個局面

民間記者會，真係好高質素！

哩個日子具代表性 我覺得可以 推

24，25 個weekend有咩搞

搵民陣攪

你收收皮先

得啦得啦dllm你瞓喺屋企乜都唔做最撚勁呀，最撚實際

點解當初唔係 7-1 8-1 9-1 10-1 咁遊行
(此建議係由之前一位手足提出，所以要禮貌地quote 返出處）

Sorry. 長文，我想再recap同push 多一次，希望多d人睇到，感謝樓主🙏🏻🙏🏻

—————
其實呢個建議幾好，剛好9-1 係星期日，10-1 又會係假期，開始recall 一百萬/二百萬嘅全部人再走番出黎，俾大家有一個意識去習慣，每個月第一日假期要行出黎，星期日又好，公眾假期又好。

最好係和理非行完就散，要有起碼一兩次係咁，等佢哋無藉口唔出不反對通知書。讓整個社會𥚃面游走喺中間嘅人回溫。希望大家唔好忘記8/5罷工前，香港媽媽，銀髮，金融人，公務員嘅集會，好多和理非同家中淺藍人士都好受呢一套。

例如太空館嘅laser pointer party 又係一個好有創意嘅聚會，又輕鬆，對家又唔敢輕舉妄動兼吹漲 （半島酒店對面）又係大把遊客去嘅地方。

777宜家漠視民意，大家都習慣咗，佢轉移視線再走番出黎，我地都要改變一下策略，點樣keep warm 所有人保持耐性，耐心。

我相信有人搞，就會有人行出黎，其實幾次集會𥚃面多在銀髮同中年人出黎，唔好睇少呢一邊嘅能量，和理非𥚃面5-60歲嘅佢哋d network 可能俾我地仲濶，我地可以都要使用佢地嘅力量，

其實有好多和理非連登都無上。亦有好多，係勁多怕事嘅香港人，當中係可以敏感到唔敢like and share ，有d人要返大陸做野，有d人怕老闆，同事見到，但我理解，亦唔想失去佢地。

和理非百萬行係一個好好嘅出口，讓呢一班覺得「搵食」係好重要嘅人再次無心理負擔地行出黎。

建議用舊有路線，等大家唔駛問，都知道邊度集合同終點去邊。

唔衝撃比較好，俾手足有一日肯定係可以休息，讓年輕父母再帶到小朋友出黎，二百萬嗰次係好多30-40歲左右嘅青年夫婦帶著小朋友出黎。

我仍然好多謝勇武嘅手足，佢哋做嘅事我呢世都未必咁，作為一個廢中，希望大家今次可以持久和平地堅持雙普選。

好欣賞香港人嘅「be water 」，無論大家係和理非或勇武又或者背後嘅鍵盤戰士，大家都勿忘初衷。謹在此提出小小嘅意見🙏🏻 再次感謝樓主提出和理非百萬行嘅建議，因為我相信有好多人等左好耐，希望大家集氣，推上去

多謝你地容許我咁長氣，仲睇哂🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

香港人．加油💪🏻
i love you all

推
推到全民文宣

還原基本步

歡迎歡迎👍👍

真係頂你唔順，200萬民意重未夠?
一日到黑係到諗住討好藍絲限制自已手段真係白痴
你係劉世良信徒?開口埋口唔好升級會激嬲共產黨，
同你呢位天材講，反送中呢種爭取自治權行為已經激到習總爆血管架啦，你係到整色整水懶係釋出善意都係多餘，催淚彈都係照射。

6.9 又話中計比位人入
6.12 又話中計比位人入
6.21 又話中計比位人入
6.26 又話中計比位人入
7.1 又話中計比位人入

左膠每次都話中計，7.1已經係香港開埠以來超越想像，過左成個月民意逆轉未?
唔該你地唔好成日9up咩七成人割席，比d數據黎睇下，真正係街睇到既事實係遊行一樣咁多人比過去四年都多。

關鍵係越係自我設限道德底線，只要少少衝過界就會好容易民意逆轉，想當年講句粗口都會上報紙頭版道歉今日睇翻真係得啖笑。

邊際效用遞減法則
所謂激進行為呢個月黎香港人已經越黎麻目無感覺係好事，好多傳統泛民係6.12先覺醒，但睇到佢地明顯思想上都未進化重係好左膠，你成日船頭驚鬼船尾驚賊咁款都唔知做乜。

支持 推依個

同我個POST既理念相似
幫你推埋

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

只希望大家保持初心，只要齊心一致無人會輸，核爆都唔割𥱊。

請問你介唔介意我copy 自己嗰message 去你個post 嗎？🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

直接copy啦 無人會介意呢D小事

沒問題

推喇

我會出嚟行

😊thank you 🙌🏻🙌🏻

冇百萬人就證明呢段時間我地有野做錯咗失民意，應該反省下點解會少咗咁多人，係咪有啲咩位要改

我只有一個訴求，完全徹回條例，咪鬼鬼鼠鼠

有冇諗過，如果到時50萬人都冇點算

大家都叫努力咗，可能下一次又多一d

推 比政府睇 仲有好多人支持我地

但係都好，如果少人出就收皮，多人就繼續，
算係一次公投

而且都係個機會檢討下策略係唔係錯左

公投個概念幾好

民陣唔提雙普選 屌

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

推上熱門比多d人知

只希望一次比一次多人出黎

其實我覺得重點係你要細水長流，持續去做。
唔係話好似以前7.1咁，出來行一日就算。
我覺得班垃圾毅進狗一定忍唔住，你唔好話我話，佢地一定會濫用武力。然後我地就要不斷去expose佢地。
呢排根本見到佢地IQ同EQ都係零分。唔駛出示委任証咁撚白痴都講得出。根本依家和理非都引到佢地犯錯。

當然，我亦一向好respect勇武派同義士。冇左佢地的付出，班狗冇咁快醜態儘現。

當然，呢樣野係針對獨立調查委員會果樣野。
如果你focus返五大訴求。撤回送中，雙普選呢d。其實民意更重要。宣傳要再落重力度。

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

612警暴必須徹查
721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭到打壓
香港人，我地已經沒有退路！

推呀 民陣抖咗陣係時候再出黎啦

.

屌 錯手負皮

哩個建議幾好

原諒你

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

612警暴必須徹查
721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

一百萬人坐係到等佢抬 要抬幾耐

撐

民陣 做野啦

71同721都無一百萬人啦, 同616比差成百五萬人啊
咁係咪做錯咗失民意啊?
同樓主一樣, 諗嘢一樣咁linear

寫得好

無612嘅手足，616唔會有二百萬人走出嚟，真心感謝大家嘅勇敢同勇氣，分分鐘受傷，冒險地企到最前，我身為一個大人覺得好慚愧。

被拘捕嘅16歲女仔，佢嘅暑假行咗上前面，popo拘捕佢時既然可以咁様凶佢，點解721對白衣人視而不見呢，可見獨立調查委員會係必須要將真相揭開。

Popo可悲之處係成為777嘅旗子同洩憤工具，一旦出錯一樣會被處分。

希望返回初心，重申五大訴求，確實撤回送中，獨立調查委員會，雙普選，儘量將建制踢出立法會，我唔介意有元秋娛樂下大家，但多一個何妖呢d人，香港唔會有安寧嘅一日。

正如上面手足所講，大家行動要細水長流，持續擴大，持續進行，無藉口被佢地再模糊視線。

再叫大家出黎，第一唔夠百萬，唔緊要，6/9之前一樣無咁多人，我信可以去叫番大家回隊。

永不割蓆。
香港人．加油💪🏻

其實文宣可以集中返嚮政府莫視民意，明顯見到警員違規視而不見。
對黑社會，大陸人問題莫不關心。
林奠明明只要講撤回兩隻咁簡單的字就可以平息部分紛爭。但偏偏為左自己面子而唔去做。佢先係引致雙方人馬傷亡慘重的禍首。佢先係最冇人性的人。
自己面子vs巿民的健康，安危。佢自己選擇左前者。

今日反送中，真普選，獨立調查委員會。政府唔聽民意。他朝有日班藍絲有訴求佢一樣唔會聽。你再嘈就出黑警，出催淚彈，出黑社會。
成件事歸根究底就係由於呢個係一個非民選政府！

😃👍👍👍

唔係講笑，一定要做番69前做過既文宣

你覺得有反對通知書既遊行會有100萬人咩

會
今日我地巳經唔係6月果時嘅我地

推!!

係時候聚一聚

支持
講明和理非
勇武手足係個日抖一抖

會參加

岩岩比人無故制服的女仔係極好例子。
應該拎去機場，任何公園周圍播，日日播！！！！！
睇到未？個女仔冇惹佢地，但係被粗暴禁嚮地下。
呢件事學到咩？
1. 班狗欺善怕惡
2. 班狗冇腦
3. 有傳媒佢地都照打
4. 最重要，和平示威佢地一樣會搞尻人。

所以就算幾和平，佢地根本控制唔到自己，佢地必定會犯錯！

gear都唔好帶
最多口罩

相信好多人同我一樣對於政府嘅態度仲有黑警嘅行為覺得好嬲，唔明點解我哋只不過係爭取屬於自己嘅嘢 但係俾人指責 比人話係暴徒。作為一個基督徒，我相信個嗰帶領以色列人出埃及，幫大衛用三粒石打贏巨人歌尼亞嘅神，今時今日仲係於我地同在，仲係會幫我地打贏惡勢力嘅神。
可能呢度唔多基督徒甚至有信仰嘅，但係當你哋覺得好疲倦好無助嘅時候可以試吓好簡單咁祈禱話 「天父，幫我。」我相信 佢一定唔會唔理你。

每當我覺得好嬲嘅時候 我都會用呢句去提醒自己 呢班咁樣欺壓我哋嘅人 一定會有報應。

救命呀，我比5毛圍

一眼見晒連登5毛，快入快記錄

由反對逃犯條例引發的風波持續，7月28日中上環衝突中，有44人被控暴動罪，其中一人為國泰航空機師。國泰航空今天回覆《香港01》查詢時指，根據該公司決定機師飛行職務的標準程序，該機師自7月15日起未執行任何飛行任務，而自7月30日起已沒有被安排飛行職務。

另外，國泰航空指，有兩名機場員工因行為不當，已被解僱，據了解，他們是洩漏警員航班資料的地勤員工。

位唔係咁上
教唔係咁傳
弟兄你咁樣只會令其他人對基督教反感
我寧願你做個普通連登仔打個推字
好過做十字路口既法利賽人

831大遊行
91升級？

支持，重申返5大訴求缺1不可

推
一家大细831行出嚟

認同啦

始終有一大班和理非係中年人士或者老人家， 對於我哋呢幾次嘅遊行，佢哋會覺得好L暴力， 唔夠膽出嚟表達訴求

仲有幾個中年和理非同我講ar
我哋咁樣阻人哋返工冇L用
逆轉民意 喎
反而過百萬嘅遊行示威更加反映出香港
大部分人都支持反送中wor

因為最近啲仆街成日話得二百萬人出嚟
都算少部分， 叫我哋唔好阻住支持送中嘅人士喎

總之搵一個有意思嘅日子
做多一次過百萬遊行~
俾'個機會畀和里飛開心都好

推返上去！！

撐下你

我有啲本身話中立變咗黃絲嘅親戚，都話好想參與呢啲一二百萬人嘅遊行，但係佢哋好擔心衝突。

索性唔申請啦
你屌人老母會唔會等人批
唔申請你就無得反對

推！！！！

搞次最傳統的！

831遊行
9月1罷課

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

612警暴必須徹查
721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

推你老母

極級和理非活動， 由赤柱至上水的超長人鏈， 順便申請埋健力士世界紀錄大全

如果要和理非夠膽出返嚟遊行，其實勇武呢幾個星期要停停，或者將游擊做得更徹底，真係冇晒衝突畫面先得

我保守估計得50萬人

上熱門

咪係囉
成撚日搞埋哂啲小動作，愈黎愈不得人心

推
行動post

推到見民陣

此po必推

無錯 咁以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！

勁推推推推推三千次

點解元朗我地會入去屌鳩班鄉黑
北角就要驚班陸佬先？

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

撐！

咁撚勁你俾個idea 出嚟嘛

和理非回合

721

係搞就快... 我帶埋我藍絲兩老出，近排頂咀我頂到好行，佢地次次都唔夠我講，係和理非既我帶佢地出黎

毋忘721

黎多次百萬人大遊行的確可以增加凝聚力

首要遊行時唔好衝擊先,上次714沙田行到一半前面就出事,我行到新城市見遊行突然停左,然後有坐輪椅的,大肚的,老人家小朋友慌忙往後退上行人路逃走,自嗰次後遊行發現少了這群人的數量。這是好明顯的事實,要做回百萬人首先唔好嚇怕這群老弱婦孺先

支持團結一下

agger 星期六日
同c9撚有工番咩
on9仔

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

推到民陣見到！！！！

追究721警黑合作！

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

一定要！

支持，需要搞多次黎凝聚民氣
不過擔心黑警唔批令啲一家大細唔敢出黎

追究721責任！ /// dab你撐警嗎？

依家警方乜柒不反對通知書都唔批

追究721

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

721恐襲唔可以算數
毋忘上環44義士暴動罪
必須追究警方使用過期催淚彈

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

[url][/url]

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

推!!!!!!!!

831 太遲 早一個星期會好小小

最重要人多

721
推

真係要百萬人大遊行推一推返高個民意！

七一都好似唔夠五十萬
點解831會有一百萬?

黃之峰可以系政總打到上TIME做封面，你Figo一樣得！

其實真係要，不過唔好講到明百萬遊行，大遊行就得，因為要煲返唔好話二百萬什至一百萬都有難度，呢段時間要全力做文宣，落區宣傳黑警惡行，送中法案從未撒回，追究黑警法律責任，因為好多人都唔會上連登，就算Facebook 都少用，好多嘢都唔知，只係信cctvb假新聞

721
612

請民陣發起 8.31 傳統大遊行：五大訴求，缺一不可
—————-
9.1 作死線
9.2 癱瘓機場 全港罷工罷課

推、就算勇武都需要和理非民意既支持

推 呢個岩

推！大家都辛苦了！但不要放棄！

係咪set deadline 再不回應 武力全面升級

有助團結和理非

認同 721

支持 快d搞

推，同意200 萬人再出

一定到!!!

一定要搞 發反對通知書都一定要行

可以考慮下星期六遊行, 唔好再揀星期日
星期日有小朋友既出唔到街, 星期日工人放假

831畀全世界追求民主自由嘅國家同地區睇到香港人嘅聲音、被打壓嘅情況

要推

推
民陣做野

先停激烈行动，持续数臭政府事务（特别经济及民生）和黑警事情，吸引更多和理非及中立人士。

建議：831搞場和理非百萬人大遊行！

831大遊行-》91死線-〉核彈式升級（92起罷課+93罷工罷市+94不合作、勇武）

前線為你擋子彈
美國為你傾法案
香港人，為你嘅民主同自由行落去

注：美國國會9月9日復會，將傾《香港人權與民主法案》。

建議主題：
1. 還我真普選！
2. 五大訴求，缺一不可！

真雙普選，還政於民
獨立調查，反黑反暴
釋放義士，還我公義
沒有暴徒，只有暴政
送中惡法，不撤不散

721恐襲唔可以算數
必須追究811血色之夜
毋忘上環44義士暴動罪

愈來愈多公司和員工遭受打壓，
有六名手足死左，500位義士被捕，
香港人，我地已經沒有退路！

［人手置頂］9月1日 全港十七區大集會

喺呢個moment
就算民陣都未必一定攞到不反對通知書

冇嘅話, 好多和理非都未必出嚟
一百萬就講大咗

所以要做嘢，不要單看武力，先停激烈行动，持续数臭政府事务（特别经济及民生）和黑警事情，吸引更多和理非及中立人士。
團结，不分化。

贊成，趁811警犬失控激起嘅民憤，即使下個禮拜搞遊行都會有100萬人出嚟，前提係要有不反對通知書，咁一般市民就安心出嚟。但係，擔心警犬而家唔批遊行囉

可以安排工人星期六放假㗎啫

831太有象徵性
一定要搞遊行呀

如果班狗出反對通知書又嚇走一班人
利申：照去